蘋果要收錢的話 撐唔撐好？

雖然係毒果
但又好似淨返最後一間媒體講真話
大家會唔會比？

想知大家點睇

更正返 寫報紙會好啲

大家討論吓

我就一定會比，肥佬黎本身都蝕做

就算佢唔係100%新聞啱聽，一個仲肯講真話，肯冒險嘅新聞機構多多錢都買唔到

佢哋而家連廣告都俾人封殺，少少錢都唔俾，唔通佢哋吞風飲露咩

3蚊都比唔起?

一定撐

都係 如果報紙無埋佢 真係同中國無分別了

呢個價錢 呢個時勢

蘋果對香港既價值

絕對值得

3蚊有咩理由唔比

莫講話三蚊
三百蚊我都比

免費野先係最貴

你咪唔好比囉
等d廢中只有白粉 大公報 共匪01睇
到時唯一一個可以入屋既民主陣營報紙都無埋
睇你點死
主要敵人都搞唔清楚 學人抗爭
利申 幾多錢都課 立此存照

真相永遠係需要支持,$3姐

撐！諗唔到唔撐既理由

我都會比嘅

the only newspaper

真係好恐怖香港新聞自由

佢地幫手fact check喎，撐啦

3蚊姐 以前買睇報紙都要6蚊啦
係咁俾人打壓廣告
再加上家陣又無咩人會買實體報紙

帶頭公開叫人篤灰義士,
點撐？

叫佢食屎

一定比
最後支持民主報紙

有咩？

有限錢啫
但我希望佢到時關於呢啲大事嘅新聞就唔洗login都睇到全文

如果唔係好難share

撐

你係蘋果關公我都會撐3蚊一定比

係 login 好煩

我唔係阿巴打
想知連登點睇咋

蘋果日日live 班記者衝到最前線
唔比3蚊對唔住自己
蘋果做唔住落去既話
仲有邊間可以幫到香港

一定畀
香港最後淨土

佢都執埋真係冇架啦

已經最後一間媒體未被收編
去到呢啲時刻 承受唔起再失去一個戰友

嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你嘞

其實有無人知蘋果一個月大概開支多少
係咪真係蝕住做？

一定會 大佬三舊水一個月咋

三百我都比呀何況三蚊

撐硬

憑呢幾日嘅表現，絕對值得撐啦

3蚊姐 買杯珍奶既價錢都多過佢喇

支持蘋果，支持立場

淨係張圖就知要撐

窮撚都比

10蚊一份報紙一個月300蚊
買個真相，有咩理由唔買？

3蚊3個月

你跌都跌咗

佢話咗300一個月？

好似得蘋果講示威者傷勢＆犬過份使用武力

一個月前問我，我唔俾
今日問我，我會話唔該快些收錢，最好唔付費方式簡單d

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

蘋果收幾多我都俾

講真 點都要撐 得返佢一份報紙講人話
有時立場唔同 都難免
但佢收埋皮 香港真係玩完

撐! 30都比

俾咪俾 你地交個稅少得過比蘋果咩

3蚊都比唔撚起？
3數可以換全港唯一仲會大力報道政府管治不力嘅媒體，點解唔比？

你依家唔撐
到下次香港再遇上惡法
到時冇一間講真話嘅傳媒
真係慘過做狗

多多都會俾, 難得仲有主流媒體講人話

紙媒最後防線，焉能失去?

一定俾
無蘋果
香港死左十世啦

香港人有得揀撐邊份報紙咩？
根本得一份（雖然有瑕疵）
所以唔使諗撐唔撐，焗撐

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

我撐

日日都買三份蘋果

一份完好地珍藏
一份擺公司畀同事睇
一份帶返屋企畀屋企人睇

實體報紙既3折價錢 諗唔到理由唔比

窮撚好搞笑
一講到錢即刻諗到，寫錯字，字體核凸，排版唔靚....etc 幾百樣缺點

不過比還比
希望佢收錢個程序簡單啲

佢係記者會上問左'記你老母' 已經抵課

真相 新聞 有價
係現今香港更難能可貴 3蚊一定afford到

一定要撐 做新聞係要錢！

你以前買報紙都要畀錢

原來蘋果問架 good

睇佢最近表現
仲有咪再用大陸字眼

撐

新聞自由無價

會 其他報紙睇唔落

幾10蚊被唔起?

30一個月都比

雖然蘋果都係仆街 但大事大非上無令人失望過 撐！

其實佢係邊啲位仆街 ？

支持 香港得返少數有自由立場嘅新聞

佢最近表現都唔值得俾？唔好講3蚊啦, 3000蚊一年都抵俾啦
大陸字眼呢D當佢編輯失誤算啦

經過今次呢件事 一定比！

我一定會支持

大家小心 又有3毛搞分化

屌你啦, 你一定係親中/五毛, 如果唔係都唔會用"毒果"呢個字眼

新聞要比錢睇你話可唔可悲
我唔係話蘋果可悲
係香港可悲

人地都要食飯，要租/供樓，已經食咗免費午餐咁耐，比番D都應該。。。對於唔睇蘋果嘅，就咪撚在呢道出聲啦，根本唔關你事！

唔睇蘋果 其實都仲有立場新聞
再唔係睇now/有線

不過肯講真話的媒體買少見少 好似瀕臨絕種動物咁少一間就真係少一間 果幾蚊又合理 我諗唔到有咩理由唔支持

點都比，再唔比果少少， 就真係收得皮。

多多都比

咁都要問？

比埋都係少少，最多咪一餐茶記

就算HKD$300 一個月都會俾

幫屋企一人一人account
唔share account

廢中奶共狗先會睇奶共報。

$3/日

心水清清 • 2m
完全封鎖

蘋果日報有時有啲新聞太過偏頗盲反
早幾年見過一兩單新聞係咁搞到我睇佢地啲文章有時都半信半疑
不過佢收錢既話我會撐
佢係呢幾日既live幫到好多人認清出面既事實

俾~當出糧俾最前線班記者 今次真係搵命搏

3蚊有咩理由唔比...

屌你 當買份報紙喇

俾 我諗唔到理由唔俾

已經得蘋果係同香港人同一陣線
再唔撐就所有新聞都被操控
幾多錢都一定撐！

其實未有互聯網既時候睇報紙係要畀錢的

緊係支持啦，唔通由得佢執咩?! 敵人的敵人就是朋友，明白嘛?!

係咪三蚊一日，一個月90元？

撐，少少錢買有價值嘅新聞。

文滙大公唔洗錢 你咪睇下佢比D咩你睇

唔支持就冇啦
同埋都係3蚊姐...
30都比啦

經常斷章取義 嘩眾取寵喎 老豆買左幾十年 我都睇左十幾年

其實其實報紙究竟受到中共比咗啲咩壓力搞到要奶曬共

3蚊姐，比啦屌

以前每日要六蚊份報紙都買啦
每個月幾蚊唔係唔俾呀嘛
唯一會撐民主自由嘅主流傳媒

689一定係頭號fans

老閪都撐

bomba都7蚊啦

蘋果打個5折抵到爛

689 應該都忍唔住即刻比

認真講句，蘋果冇埋既話，全部報紙都係中共喉舌，香港真係等死。。

三蚊跌都跌左
少少錢咪慳

蘋果無咗=香港淪陷

又話恥與為伍既

本身都係諗緊
經歷左依幾日既事
堅定左我比錢既決心

3蚊訂到9月1號呀巴打...

同意

撐幫埋啲長輩比埋 費事佢地睇紅底報紙睇壞腦

風頭火勢

肥佬黎你柒左啦...

三百蚊都照俾啦

仲想被人噤聲咩！！！

$3都唔捨得課嚟買份良心報紙睇？！
哈！ 反而電話供應商打嚟sell每個月俾多$68就有無限數據用，就即刻急急腳課金。
依家香港人係唔係每日搭車睇頭條日報睇到傻L咗？

神算軒

HKFP仲籌緊錢！！！希望大家都支持佢地。
今次係我第一次課金俾傳媒(HKFP)，因為經過68後，我終於知道免費係最貴既，佢買起左我既自由，剝奪左我既聲音，黎緊我都會課金支持蘋果。

一個月有幾多日？

上星期我實會答屌你老母
而家我決定課 蘋果已經係最後一個自由既紙媒

仲有一大堆本土網媒架 有能力支持埋

真 睇下明報就知 當年就公信力第一 依家

唔撐就冇新聞睇 必撐

一定比！我仲會幫屋企人比黎 要佢地睇蘋果 接受多方面既資訊

咁佢都要營運成本既, 就算要賺, 照比啦, 佢收皮就玩完架啦

梗係撐啦
到時佢哋都執埋唔通我哋睇文匯報大公報
而家連明報都要登支持修例嘅全版廣告

佢地要公然對抗中共, 呢份勇氣點止3蚊

三蚊仲諗乜
呢幾日既付出 值得啦

做蘋果記者應該好大壓力
經過驚比中共搞..

$30都ok

一定要撐連登同蘋果
香港人已經冇路可退

就算3蚊一日 一個月都係90蚊個月 課個金都無咗啦 唯一真相清泉 點會唔俾

實比

報導真相嘅傳媒
一定支持

你條撚屌又真係幾心水清喎！叠埋心水喺餘下人生選擇做狗，至醒嗰個仲唔係你？！

會幫一千個人比 都係3千蚊
自由無價

一定會比！

$3
再貴d我都俾

開個自由課金feature

撐，點都要撐，毒果玩完真係玩撚完

撐 就算$30一個月，都係一日一蚊

撐！少少錢 唔怕畀！

續幾年都續 到底香港人係味連一間蘋果都養唔起？

其實立場都要課
好多live同片都靠佢地

唉 香港竟然咁快得返一份報紙可睇
以前真係無諗過變得咁快

撐!

事實話你知，冇得唔撐

ON9
毒果呢個字真係好大陣五毛味

想知
東方日報同港實測係同一個集團
但點解政治立場完全唔同/相反？
但係冇人屌

立場同蘋果
仲有無其他傳媒係企人民個邊？

點都比
講真肥佬黎大可以一走了之去台灣
但係佢仲肯喺香港做
幾億幾億咁蝕都繼續做

蘋果同立場
都會俾

知情權你覺得值幾錢

加油

HKFP係真本土英文媒體
SCMP嗰啲睇壞人腦
更加唔好講虎報中國日報

唔係日日睇，但會俾，好平啫

蘋果營運資金表？

一定畀

用3蚊買起你民主自由好冇

多多錢都畀 大佬，香港人嚟架
唔想睇文匯報東網大公報
起碼大家都知事實真相

唔好再問蠢問題

依家無可能唔撐

支持！唯一反共大報！

壹傳媒中期報告

撐 如果大家會幫襯個啲支持反送中既餐廳 點解唔支持一份支持香港人既報紙?

俾
少少付出都唔願俾既話香港唔配有毒果呢d清泉媒體

其實蘋果做過咩衰野?
收錢有咩問題, 冇錢點做多D野?
其實報紙唔收錢因為有阿爺pump水

推

唔睇蘋果仲可以睇咩報紙？

有冇人知
東方日報同港實測係同一個集團
但點解政治立場完全唔同/相反？
但係點解冇人屌冇人講

撐！

support

我驚而家唔比 以後再冇機會比

Hong Kong Free Press
眾新聞
傳真社 (不過呢排好似冇咩料)
The news lens

三蚊都唔肯比係咪乞衣嚟

三蚊買個真相都要考慮
好多餐廳轉杯垃圾凍飲都要+5蚊啦

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

大家想像下如果冇蘋果香港會點，唔比既同撐送中冇分別

幾蚊雞，買支水都唔得啦，咁都唔俾？

仲有你地係咁屌咩廣告, 初期唔好諗住俾左錢就一下子無晒
佢做唔住先要擺多廣告落去, 你班人肯俾多啲錢先會無廣告

ON9 到咁既野都問得出
新聞幾時唔駛錢呀 你係咪痴Q左
人地外國果D唔收錢係有幾多廣告收入呀 蘋果有咩
立場 獨媒 傳真社果D細機構都要靠人捐款/眾籌 維持運作啦
何況一間咁大間蘋果
記者唔駛食飯架

點解以家隨咗立場同蘋果 咁快無曬良心記者
又係為咗糧出賣港人寫衰抗爭者

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

唔係3蚊都唔比呀？

蘋果好落力live 又企喺我地呢邊 點會唔撐呀

我都想講 300蚊都會比

傳媒好重要

想像下呢幾日無傳媒播會點

真係好恐怖

3蚊係試收，9月會正式收費，幾錢未講
Shut up and take my money.jpg

所以d狗咪好憎佢地囉
好有heart打鳩佢地

啲狗見到蘋果記者真係會打得勁啲
仆街到咁

佢唔再打壓本土，唔再大中華膠，唔再一大堆支那用語，咁3蚊冇問題。

撐，唔係話佢咩都啱，只係香港需要有多d聲音，唔同既立場，市民先可以睇到事實。

咪又係廣告 錢
公司無賺→人工低

Shut up and take my money

成撚日話愛港
但連3蚊都唔肯比

少少錢實撐

係 而且好多人誤會咗3蚊/日
其實係由17號到9月1號，成段日子收3蚊

就算3蚊一日都唔過份

3蚊搭半程車都唔夠

算9數啦你，大是大非仲搞分化
你聽大公文滙啦你

比少少錢其實冇乜問題 以前買報紙都係咁買
依家最唔滿意嘅係佢成撚日要我登入
好撚麻煩

咪係

我想講，你果3蚊唔希罕
咁九多CONDITION
你果3蚊好大？

Ching Help push plz
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

少少煩唔足以令你唔比$養佢

當然想佢改善

我都好多嘢唔LIKE佢

但絕對唔可以失去佢

比

我會俾

咁樣就叫搞分化？我講嘅只係事實同埋我覺得蘋果有乜嘢令我唔鐘意嘅地方，你呢堆人死性不改。

錢小事啦
最緊要搞好D login
同埋大事好似612果D 就要放D免費影片
始終majority都係睇免費嘢多

撐到底！！！！！加油呀蘋果！香港加油！！！

去FACEBOOK講比佢知

但都要比$

唔想佢執

佢真係會執㗎

肥佬都老啦，又無接班人

一個月先$90 有咩好討論

我會

AGGAR

一定要有啲免費
有啲收費
唔好一刀切

發夢見到有線長年蝕錢
畀九倉賣咗畀紅色資本
成日借啲意想郁新聞部搞到好大壓力
希望肥佬黎撐住

咪係

多咗果$90 買到樓？
1年都去唔到一次台灣啦

少少錢買新聞自由 無理由唔比

俾果3蚊又呢又路咁你真係咪7睇
無左你果3蚊希望蘋果唔會摺

可唔可以俾多d?

中資電訊公司同某鄰國電視台一直虎視眈眈

親中傳媒賺大錢
蘋果就要跪低求我地養佢
仲要腳軟咁問怕收得太貴
香港新聞生態係同外國完全掉番轉
所以我咪話香港可悲囉
On9到咁都理解唔到
你係咪痴Q左

最重要係香港人無條件唔撐佢

除非你係愛字頭/文盲廢老

大家有冇聽清楚肥佬黎點講，而家收嗰$3係手續費，9月之後會真係收費，但未知收幾多。

到時如果合理，我都會比。因為連明報都已經沉淪後，大家應該珍惜一啲買少見少肯報道事實的媒體。

有線記者加油

我都好多嘢唔LIKE佢

但唔會好似你咁咁多CONDITIONS 去決定俾唔俾果$3

佢嘅存在好珍貴

可以比左$佢照吊佢

無問題

但唔係要人改到啱晒你心水先比$3

明未？

俾錢唔係問題 佢就算收10蚊我都願意俾
但佢成日彈app 個server又唔穩定
我真心希望我俾完錢 佢可以提升下個app先

仲有呀 順手同屋企d長輩講
都比左錢囉 幾大都睇啦 唔好蝕比佢呀
等佢地睇多d世界真實既一面

係
收費合理我會照比

當然如果一日$20我就未必日日比

睇果日想唔想睇佢先比

最後一份主流既新聞，係會有真相，點都支持

咪挽啦
剩係佢d直播同問題都值回票價啦
老閪都比

有線真係 賣之前幾年其實都係挨得好辛苦，啲記者主播應該好低人工，隔一年半載已經唔同曬人

其實唔止蘋果，壹週刊有時爆啲嘢都係猛料(當然有時係八卦嘢)，之前差啲賣咗畀Wrong Hole

都唔係好似啦化

你諗到第二間？

tv 就話仲有有線港台

傳統大報真係一間都無 網上傳統大報嘅新聞都係

只得返佢

壹周都要支持

如果蘋果執咗 香港唔親共嘅大眾知名媒體仲有邊間 影響都幾大
而如果唔撐佢收費 我諗佢都好大機會會執
年年蝕錢賣資產 會員制收費已經係佢最後手段
有返班付費支持者多返d廣告佢先有得頂住

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

緊係撐啦 得返佢呢間喳喎
3蚊跌都跌咗啦

咦, 我都係第一次聽"港實測"呢間野, 了解左少少
我諗東方集團其實唔係一個有強烈政治風格既媒體, 佢只係想要搵到佢target既觀眾去滿足佢地需要

咁岩東方日報就係為左上左年紀學識唔高既果一批人而設, 呢個定位就無同任何報紙相撞
港實測方面, 可能佢仲搵緊佢既target觀眾, 又或者想同100毛爭, 所以走呢種風格掛

做得呢啲傳媒都有個心
（當然我知好多奶共傳媒都有唔少人身在曹營心在漢）
無呢個心的話，01高薪挖角點忍到手
Respect

仲有

就算你信佢收美國水都好
Donald trump上台後，一直傳佢連𠵱條水喉都斷咗

真係無$窮到爆 唔係講笑
上年又抄人又外判 你依家上佢app睇新聞

都見唔到有咩廣告

但佢支出又一定多過眾新聞 之類好多

畢竟要做咁多即時新聞又有片

唔可能唔勁蝕

撐 最後一份唔奶共嘅報紙

3蚊 個要求完全唔過份啊 蘋果係為數不多肯冒住風險報道真相既報社 我地作為香港人都應該鼓勵同支持架

東方都無強烈政治風格？你有無睇㗎

加上pk689日日恥與為伍，我哋更加要支持同撐住蘋果

3蚊搭程車都搭唔到

server成日比人攻擊

當然我都憎佢login好撚煩
但算啦

你上youtube佢啲廣告咪一樣好撚煩
唔會令你唔上youtube㗎

Sorry 㩒錯負皮

$300都比啦，仲洗問？
人地都要燈油火立
我地真。香港人養起你

佢唔係山窮水盡都唔會諗收$啦

蝕咗咁多年

一定比

都撐既

咪咁無知啦

上市公司蝕成點上晒新聞

東方又成日做大佢蝕大本多年嘅新聞

我所講既"無強烈政治風格"係講緊佢集團本身，無一個特定既政治背景，唔似文匯大公果種有中共背景，亦唔似星島老細咁係一個如假包換既港區政協，都唔似肥佬黎已經定晒型

你見佢雖然同"廢老"咁樣鬧泛民鬧本土, 但同時亦會間中鬧政府, 所以我見解係佢本身無政治背景令佢自己一定要take side, 純粹係佢take呢個side對自己有利

你都幾無知下

點解會有人撐立場

仲記得蔡東豪當年雨革準備爆
佢即刻執左主場新聞
仲話乜 我恐懼 我誤判 我悔疚

點知雨革完左即刻開返立場新聞
我屌佢老母

十蚊都比啦

蘋果都執埋嘅話香港就冇哂報紙睇得，所以一定要撐

白粉報老細潛逃咗咁多年
台灣掟佢d骨灰返嚟等我包拯上身審佢就啱
闔家產祖宗賣粉禍港 後代賣港殃民

你呢個睇法係事實, 我都認同, 不過算啦唔好執著
你咁執著就無一個媒體係你同路人ga啦, 咁絕對唔係好事

民生上佢會鬧政府

但政治上超級Pro大陸

當年爆貪曾嚟dilute 梁振英僭建

你唔喺風眼

唔係個個都係烈士

我諒解 不忍深責 ，大把人比佢仆街10000倍

主場新聞到立場，都做過好多好事

唔係仲要問下話？

有啲係搞本身老闆其他生意
最直接就施壓抽廣告

條友本身係咩佔中十死士
一smell到唔對路即刻走去行山

咁樣就算佢呢刻同我同路
下一秒可能已經插我一刀

sorry按錯負皮

本來想正

冇人出聲就冇架喇！通過咗香港就冇將來！
現在今天不出來，以後永遠都冇機會嫁啦!!!!!!!!!!

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

佢都係抽身啫
大把衰過佢
到依家都唔覺有插香港人

唔睇蘋果唔通睇星島咩，撐

人哋擔心自己人身安全叫插你一刀？
頂多叫臨陣縮沙

睇左咁多年免費

不太貴咪當賭少場波

俾 點解唔俾？起碼唔撚係奶共先啦

我諗蘋果記者見到依個post 咁多人支持會幾開心
順便同你地講聲加油
講多啲真相

唯一一份唔奶共

就算窮過閪都要俾$佢

for sure

有無人知$3睇幾耐

小小錢都比唔起...唔好學人做香港人買一份報紙要10元..佢依家先3$....屌打其他報啦....

會俾

都要有命唔執先講到真相

絕對唔可俾佢執

睇一日都要俾啦

比，30都比

幾多都俾

俾，但唔該個apps寫好d

幾錢都比
唔想睇左報

好平，一餐lunch都隨時無左

冇埋佢 行過ok7仔都得番一種聲音

佢真係要認真諗下點設計個apps同usage，唔係好易攪死自己

本身已經無睇好耐
但依期真係好需要佢
肥佬黎真係撞岩時間

咪玩啦
發夢買口罩，眼罩
都已經係呢個價錢嘅唔知幾多倍

不了
雖然係民主
但大中華到不得了
唔記得立法會選舉前後佢點寫衰港獨份子?
仲有太多低質新聞
例如老屈俄國溜冰運動員色誘評判拎獎

要收錢首先要有質素
既然都係比錢
捐比端傳媒個d唔好？

傳統報紙收$10主要收入都係要靠廣告，如果$3就想冇廣告應該仲要蝕過依家

不過實有班乞衣覺得收成大拿拿$3要冇廣告

比錢無問題，但係可唔可以少d廣告

蘋果而加好似得200萬members，每人收3蚊其實都唔夠cover佢deficit

撐蘋果，唔係幾錢既問題，冇咗蘋果我地好多真相都睇唔到。

咁平，試市場反應駛唔駛試到咁慬慎

根本就好少廣告
你有無睇㗎

同埋唔會200萬都俾$3
好多乞衣

其實東方日報創報初期係親台
你睇下佢個百粉老細走左去邊

仲有人記得 蔡東豪正契弟

最終目標：推倒反送中惡法。釋放義士。

呢場仗我地仲未打贏，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。

星期一出去集會。

好多到左呢幾年先轉用智能電話開始學上網嘅呀叔呀嬸，都仲係對網上俾錢有抵抗
所以驚到時平時睇開蘋果動嘅會因為怕煩轉睇免費奶共報

唔課金，到時無撚埋蘋果唔好喊

而家都轉咗啦 你覺得端大影響力定蘋果呀...

冇事冇物蘋果質素真係麻麻，大是大非面前
除咗蘋果仲有邊間？明報呀？

咁好早之前星島都係

但咁講meaningless

明報早期夠反共啦

scmp 親英

最緊要係依家

佢咪話 睇下個老細而家去邊囉

撐啦 果幾蚊
前幾日抗議既時候 佢地都搵命搏架

香港人養起香港良心報紙，唔比中國同商家廣告封殺整死我地份如實報導報紙

蘋果冇做過衰野都講得出？
屌你老母當年雷動計劃仲歷歷在目
所有非建制派只要唔係跟佢個套就話人係鬼 係中共間諜
依家咁樣就話撐佢？ 乜撚野事呀你地 戇鳩都有個限度啦

仲有on9問呢個問題？
del撚左佢account 唔該

3蚊睇到9月1
30蚊都比啦，除左蘋果全部都係共報，蘋果汁左香港同北韓有咩分別?雖然佢地有時d花邊新聞係幾低質，但起碼重要新聞無亂報先，連共狗唯唯都有幫佢澄清

香港人 食個垃圾放題都兩舊啦 三蚊？三百都支持啦

你地係真係on9唔係扮嫁喎 有冇咁撚善忘呀

會

食兩邊茶禮都冇人屌
不過東方紅底就不嬲嘅
中學做剪報功課都唔撚會用oncc

依期就俾緊 過左就

比左錢無廣告？

應該都仲係反港獨
不過未到選舉佢地先唔洗寫衰

我純粹用使用者身分去睇訂閱呢個問題
我訂閱係睇質素 唔係為左維持佢個影響力而訂
同埋我覺得端呢d傳媒更加用心同更有操守

而加咁多網媒
甚至你同我都可以做監察者
維持毒果影響力呢個說法我認為只會對唔識上網ge廢老有用
（當然都有大量香港上班族係靠返工放工搭車時間用毒果apps認識*世界*）

我知道你會話大是大非面前 應該妥協先
但我覺得咁樣係助長另一種霸權

講得好 如果呢3蚊都唔肯比 以後只可以睇cctvb

比 只係用電腦睇次次都要登入好撚煩

冇肥佬黎反送中一早收左皮

佢俾人斷L晒d廣告 佢靠咩出糧吖 香港唯一淨土 梗係要幫啦 我地靠佢睇新聞炸 唔通睇埋d假野咩 3蚊炸喎

連文匯都免費派你就知呢一刻蘋果係幾咁緊要

我一定比

3蚊算得乜 一定會比

實際收費未定嘅
唔收費真係撐唔到好耐

蘋果規模夠大夠多人
佢先做到即時新聞同每日fact check 跟進

端同衆新聞規模太小
好多嘢做唔到

而且如果有多一份非奶共報就話未必一定要畀$apple

現在情況 別無選擇

仲有 傳媒影響力好重要
太細嘅獨立媒體影響力不足太小衆
踫上反送中就動員唔到太多人。

蘋果係香港唯一既清泉

我一直都唔明，點解會覺得端更有質素

一個要做即時，又有踢爆
另一個用好長時間先車到一篇文

我中學果陣都係堅持用蘋果做剪報
當年老師通常都唔buy蘋果

都係果句, 就憑佢係唯一非奶共既主流媒體呢一點, 3000蚊都抵俾啦

因為端ge議題更多元更深入更做足較對

端真呢一刻毒果只係勝在立場同肯講較多真話（記住係較多）

或者再簡單d講
如果毒果呢一刻奶共
佢ge地位、質素會比星島明報更低
咁你應該明我講咩
佢ge賣點係我地buyge立場 同呈現較多真相
但內容同質素仍十分有進步空間
好似我上面提過老屈俄國女運動員色誘評判
又或者將半年前已經定好左ge足球抽籤結果當今日新聞報
當然仲有毒果專欄質素其實都唔係特別高
只係講d人就住該報立場寫d似是而非 未經證實ge野

利申有朋友幫端寫文 所以會成日留意

東方蘋果都唔會buy
利申 讀過半年新聞學
你應該知外國有種叫小報
就係鳩嗡當秘笈 用標題圖片黎吸引人睇 報八卦花邊野多個d （好似專報足球員八卦野ge馬卡報咁）
好似百粉呢d有風月版 標題放大隻字加effect 屌下政府部門 屌下曾蔭權 公器私用
又或者好似毒果咁
會係頭版登兇殺案、自殺案死者張相
更甚係以前陳健康單野，比錢目標人物協助做假新聞呢d
雖然做到監察政府，但新聞操守完全唔合標準
好似外國d小報咁

但香港人係呢方面不得不承認口味比較差
就好似cctvb播師奶劇令觀眾受落咁
百粉 毒果呢d冇咩操守ge小報形式傳媒
偏偏就最為香港人受落

所以點解中小學個時 學校圖書館九成都唔會見到呢兩份
明報就見得多

更係撐 佢咁做已經得罪晒啲中資公司
無人會落廣告去蘋果
我地香港人仲唔撐係咪想以後無真既新聞睇

但無計個wor
仲有邊個睇

3蚊姐
蘋果係差不多唯一一間係香港肯對政治新聞肯講真話

3蚊睇到九月都仲要諗比唔比
有無咁乞衣呀

同想當年whatsapp收年費單野一樣咁肉酸

要支持
因為咁多工作人員真係要搵食
肯留低既職員係有良心，點解咁講?
2014年佔中前後3個月，白粉報同陽光報班記者狗每個月出3倍糧
就係要去抹黑大家，咩帳幕入面有避孕套係佢地自己整入去再屈大家的
如果我地唔支持，真係對唔住肯講真相既記者

其實應該開返個page 搬返佢啲野出嚟
一個人比錢 大眾受惠 賺埋廣告同click view

3蚊都唔畀咩

立場新聞💪🏻💪🏻

經過今次一定撐

咁撚狗閪

理撚得佢咩立場，仲掛住玩分化香港真係玩完

$3蚊都計較
屌你都廢撚事

唔係話要立場同我一樣
但佢咩都敢報
3蚊算係咁啦掛

唔通小米華為咩
繼續用蘋果
幾多錢都照比

係，我中同讀新聞系
佢大學同學係陽光度做，出左3，4個月3倍糧
但真係辛苦，長期係佔中區採訪
最辛苦係要偽造証據屈尻班示威者
但聽講個condom唔係真精液
仲

邊可能低過星島

如果真心熟呢個傳媒

睇得落得明報 信報 蘋果

星島同經濟得政治放風睇得過

3蚊咋喎!

一定支持
起馬有對立聲音

慳返個幾蚊眾籌俾立場新聞啦

蘋果依幾日有LIVE, $3值得比記者支持

個app仲未搵到位課金

未駛比錢？忙過頭未得閒搞？
已經登記會員

點樣俾錢？
有冇教學 app入面搵唔到點俾

我都揾唔到，係咪要每日payme三蚊俾佢？

今次俾一次$3可以睇到9月

睇下佢個詳情，除左本身啲新聞，多左好多野睇，抵睇 $3根本蝕做咁，過左試用睇下佢幾錢，不過幾錢都照畀

我係仲諗住每日

唔想佢蝕住做

傳統紙媒全部赤化哂 係得毒果撐住
一定要保住佢

之後再訂正式收費

本身唔buy肥佬黎，但睇完果日頭板揾唔到理由唔撐佢。